我想賣一盒N95(110蚊) 畀有需要嘅人，雖然一盒冇乜用

現貨
收你$110 蚊
雖然得一盒冇乜用
希望幫到醫護人員！
麻煩留TG 聯絡同show 下醫護證明
我只係想有需要嘅人買到

捐比佢哋

問下啲醫護又或者連買口罩錢都比唔起既人？

我買自己用嘅普通口罩都買到冇乜錢了
真心成本價 唔貴

P.S. 我係學生

所以開post 希望大家見到

Push 有冇人要？

係咪過期

俾醫護啦 普通人唔洗用到1860

呢個盒係過期

一月訂㗎
大家可以起我底，我係一個鍾意做善事嘅傻仔

我唔識睇日期

雖然唔係醫護但屋企得返30幾塊想要

push

對唔住啊，我唔識睇包裝
我冇諗過有人質疑口罩係咪過期
但係我真係一月訂㗎

我想要 一個口罩都冇

醫護唔洗你幫 佢地大把
你賣比手足啦

Good Morning SIR!

蘋果話香港正苦得返3,000,000個口罩
唔知用到幾多日呀

畀返警犬同食環狗偷晒

唔係話你有問題
其實我之前都有諗過amazon訂
但d comment個個都話amazon d 1860係過期貨

我覺得過期都好過無既
你呢盒應該係過期 07年6月(有錯請指正, no offense)

唉 應該係過咗啦咁
對唔住大家 有假希望

嘩，過期野 想害死人呀？

唉
原來買咗盒老古董
我當初買都冇睇 comments

對唔住，咁唔賣了
此post 已完

樓主 return 左佢啦

呢款捐比醫護啦
普通人唔駛用到n95
高危人仕先要

唔係
過期都有用既
你咪同人講係過期囉 應該都有人買
醫護入境應該都有用 佢地應該真係一罩難求

都係唔好啦
岩岩睇左3M佢唔recommend用舊罩
sorry樓主

我留嚟做紀念啦咁
我對唔住就真，唔睇清楚就想賣畀人

樓主識唔識得黑警呀

無錯佢哋係好衰，但我唔想害到任何人

話說，我前幾日喺日森訂咗九盒，今日送緊
今次應該冇過期嘅
到咗就預你一盒啦

好 幾錢一盒

可能$80一盒，因為準確運費我唔知幾多
要唔要？

好呀 你估佢幾時會送到？

呢個就真係唔知
我用BNS

咁你貨到話我知 謝謝

感謝

乞衣一問，可唔可以預埋我，

呢一水唔可以預多個人了
不過其實我有訂其他，三月先有
你等到就等

我一月中嗰陣喺旺角一間野嗰度買咗啲N95
佢賣得幾平，4蚊個
點知返屋企一check發現原來過期㗎
13年製造一早過晒期

唉 真心乞人憎
咁難得買到合規格嘅口罩，但係過期

我就上網有得退貨
Ching 你有冇退？

有，最後以買入價退番
本身間野都好多貨，應該都賣咗比唔少人
最驚我呢50個N95又流左比下一個受害者
/
利申：退完之後N95周圍都賣晒
Amazon 買咗一批依家都未到

我Tg：＠m123kk